有線寬頻提前解約

因為有線太廢太垃圾所以本來想完約就轉。。點知老母無啦啦同我續咗兩年 我想問提前解約大約要用幾多錢？

2 年錢囉
btw
樓上班 sales 做生意唔係問題
但唔好又係貼唔係又貼 , 遲早貼無得貼

用多間算啦